點先可以做到一個安慰到人既角色

淨係齋聽但講唔到咩說話俾人放心
其實有咩用

聽都好過唔聽。有時其實唔需要啲乜嘢大智慧，只需要有個實在嘅人陪住，可以攬住。

如果對方係女就易搞

女只係想呻下，唔會接受任何建議，你咦何嗄 hea ，扮下同情就滿分了。

真心畀建議會激撚死自己

安慰角色 其實都係將啲廢話不停重覆咁講姐

都係果句 當事人想比你安慰 你坐係到唔出聲都安慰到